每次見到啲車讓路俾救護車就覺得好感動

特別係塞車個陣，啲車點都扭些少空位俾救護車行

跟住架救護車左扭右扭開行馬力車去醫院

仲有綠燈都唔過既合作路人

一個公民應有既質素

要讓都要隔離條撚樣俾你cut先得
大把撚樣驚蝕底唔俾你cut

岩岩係紅隧口塞緊，見到架救護車塞住左成分幾鐘，最後衝出條車龍個陣，都聽到啲拍掌聲

咁誇？！

搵晒警察開路，好大陣象咁款

一個美好社會應該要推崇呢啲舉動

全靠自發

其實雨傘個時都有, 成條馬路既人一齊讓

最有質素既人都出哂去

消防救護